有沒人全職享受生活

分享下每日點過

每日準時番工 OT 到八九點
番屋企煮個公仔面 上陣網 食完訓教咁就一日
轉個頭已經30歲了
快活不知時日過

返早遲放，工作就係娛樂，有時仲做到開心到唔瞓覺添

香港人返工精神
置業精神

你試下放半年假，你就知道好辛苦，好悶
工係要返，但唔好返到無生活

廢青就廢青啦